支那動畫《哪吒之魔童降世》破201億元 將超越《流浪地球》

上映第33天的大陸動畫電影《哪吒之魔童降世》，截至今天（8月27日）下午7點半，票房已逾45.43億元（人民幣，下同）、約新台幣201.4億元，本週末可望超越《流浪地球》46.548億元，站上大陸影史第2名。

《哪吒》的成功，帶起大陸原創動畫風潮，為此，大陸國家電影局23日召開動畫電影《哪吒之魔童降世》研討會，會中宣示將進一步加大對於原創動畫電影在政策、資金、人才上的扶持力度。

與會專家認為，《哪吒》在票房和口碑上取得的成功證明優秀傳統文化的不竭生命力，為大陸原創動畫的創作提供豐富文化資源，提振觀眾對自製動畫的信心，為電影發展尋找到新的亮點和增長點。《哪吒》「我命由我不由天」的主題也能引發全年齡段觀眾的共鳴，真正實現動畫電影「闔家歡」目標。

暴君率眾妖害人

支那動畫硬係有陣柒味，睇peppa 好過

完全冇聽過，香港冇落廣告？

隻眼好似僵屍咁

鬼佬眼中義和團就係呢個樣

唔夠訓

人間 積怨何容忍

熊貓眼

而家咁嘅時勢香港人抵制都嚟唔切

哪吒封神榜講緊推翻政權
點解中共會畀佢上

睇TVB嗰套好過，起碼搞笑又係廣東話

做人唔得咁架仔！

屌向支那說不，大家快d去支持港產動畫福爾摩斯

塘水滾塘魚, 幾多票房都冇用啦, 去其他地方上都係冇人睇

全因這世魔道行 蒼天恨

全因 這世魔道行 蒼天恨

我命由我不由天？

佢地我命由黨不由天下話

畫到咁都有人睇？
盲㗎？

一日到黑都係炒冷飯，乜撚創新都冇
想軟力量超愈日本？
發夢

我命由我不由天

畫到好似譚惠珠+陳馮富珍咁嘅樣，你睇埋我份

有都唔睇啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我記得細個去參觀過大陸動漫,好垃圾

咁嘅造型真係

肉酸到打左個冷震

得d低端華人睇

紂王禍害蒼生，必須聯同天兵天將將佢鏟除

不如我地都加-我命由我不由天，口號

on9 movie

我命由黨不由天

大陸淨係識翻拍金庸劇，同西遊記之外仲有乜
年年都神雕倚天，年年都美人魚唐三藏

因為寫咩戲本都俾人限
點創新

金庸戲本易過審查麻

仲有戰爭片打架仔，無限咁來

上次大陸熱賣既流浪地球係香港變咗垃圾
有d on9話香港人唔識欣賞
無文化既支那人笑比佢地文明既香港人
真係笑撚死人

好

點解唔吹夠300億，到時無錢交税就好笑

睇左做支那 唔知點解

我命由我不由天！香港加油！

《哪吒》「我命由我不由天」的主題也能引發全年齡段觀眾的共鳴，真正實現動畫電影「闔家歡」目標。

用呢啲反抗強權題材做主題，電影公司係超危險，拍多兩集好易被禁，依家支共班官未意識到咩事，淨係見到錢，遲下啲人用套戲嘅內容比喻現實，套戲肯定俾支共打壓。

支那知咩叫我命由我不由天啊
香港人就係我命由我不由天啦

又買埋啲飛派呀?
仲可以冇人要再退飛tim

真係好樣衰

40幾億
賣幾多錢一張戲飛
佢地打飛機真係世界第一
勁撚過北韓